開始有大量五毛狗幫曼城華埠街坊商會spin

曼城華埠街坊商會就是中共資助的間諜組織
Manchester 民間的奶共活動,抹黑香港示威者都有呢班賤種中國人份

班五毛就話專心關注警暴叫人唔好理
好簡單,中東有班人屠村大家唔打rip但真係無能力去介入

中共的白蟻戰法係好值得唱開

香港人咁鐘意睇人仆街
點spin 得走

Pish

成個會員list出晒黎

當日香港居英權計劃受惠人班圍頭同公務員可能有唔少投共

奶過好多野啦

我上個post 叫人Chinese restaurant 唔好自稱黃店
都比班5毛負爆左

明明打緊仗

班人重想叫人淡化

各大fb mewe WhatsApp 都好撚多中立撚同5毛滲透

佢地越SPIN, 就越證明舉報冇錯

push

民主大國早被共產5毛滲透

有個叫matt helder的會員手上起碼有五十個空白帳戶spin

果班中立撚應該都係袋錢

推

國安同果邊的退休香港警魔當然有幫中共手

但呢班奶共華商會袋唔錢中共錢,
可以講係中共滲透英國,加拿大得力助手

連根拔起